# Laravel breeze quick peek

Para poder ahorrarse tiempo en la creación de estos procesos de validación de usuarios, se pueden usar Starter Kits predeterminados que contiene Laravel, para ello desde la terminal se ingresa la instrucción

`` laravel new demo ``
`` git init ``
`` git add . ``
`` git commit -m 'Install framework' ``

Lo cual contiene starter kit para autenticación.